點解OU唔叫培正大學？

一條龍服務

讀得培正有幾多個會要入ou

Wfc

一個都無除非弱智

行錯路都唔入啦

以前識一個女 培正->OU 同Prof.拍拖

P.S. 勿相認

咁都得